一人一個兒時嘅夢想

科學家
可惜愈大愈發覺同夢想愈嚟愈遠

咁似我個po